依家喺首爾，d電視廣告賣緊S10 5G 人地係咪已經普及了5G？

真係唔知佢哋5G發展成點？

我淨係知宜家香港普及左4g
但九成人仲係用緊3g速度限流量plan

仲用緊十年前個plan

未普及，早兩個月睇仲話延緊期，因為三叔個5G功能其實仲未真正推出

run一轉speedtest就爆data

韓國出咗 5G network 啦, SAMSUNG S10 韓國版已經用到, 不過好唔穩定平時講電話 / 上網成日斷線, 5G fall back 去 4G 係一定斷咁滯

都係等 Qualcomm 啲 5G modem 啦, SAMSUNG 自家 5G modem 未夠班

仲話 Apple 同 SAMSUNG 傾過提供 5G modem, 根本冇呢件事, Apple 一路都同 Qualcomm 傾緊

2百頭都有全部無限啦喎邊個揾槍逼你用垃圾plan?

出咗了

美國比多幾十蚊有真無限5G

2百頭全速咪同限速一樣咁慢，有撚分別咩

始終coverage 未夠啫 handover 都要夠岩腳架
仲有人地可能threshold 沉到好低先走掛
最緊睇同Site5落4 /5落3 /5落2得唔得

情況同當年香港出 3G 差不多

巴絲打 你已經係5G plan 客戶？

係咩？

同當年3G 初出一樣

唔關事，係發射本身都係問題，一個房間都要一個咁滯

唔係 只係新聞有講